有隊band出咗首好歌仲少view過愛回家老野rap？

歌詞有意思，曲又好聽
呢首歌值得更hit

冇計
D歌唔入屋
人地tonick 都寫到手長相廝守
比tonick 更早了解香港聽眾嘅DJ 更岩岩開完紅館
kolor 都要學下

睇住tonick變pop 好sad